Dark Souls Remastered (4)

繼續

飛龍谷過橋後面度門係咪fake

另一邊開門

開門嗰吓見到幾條死人龍好絕望

前有藍龍後有吸魂鬼

認真 其實病村正面入都唔算難姐 最緊要係拎把好武器 我用法c行就真係難d
我覺得後面行大樹洞同巨人墓地先叫有d難

最絕望係咁辛苦行咁耐開咗道唔係shortcut嘅門

Q&A

1. Dark Soul 黑暗靈魂係玩D咩ga?
Ans:
From Software製作的動作角色扮演遊戲，《黑暗靈魂》的故事發生在虛構的王國羅德蘭，玩家扮演一個被關押在北方不死院被詛咒的不死人，偶然被神秘人放出，踏上自己天命的冒險旅途 (by wiki)

2. 一開波創造人物有咩要注意
Ans:
選職業要看初期點數,揀自己岩果個,唔好為萬能鑰匙選盜賊
首推的就是萬能鑰匙 簡直d講差唔多咩門都俾你開到,好多cut short都俾你偷偷開左先

其次就是魔女戒
魔女戒的用處是了解白蜘蛛的劇情,除此之外對攻略並沒實用性

還有黑火焰壺可以讓你"第一次"遇不死院惡魔就輕易燒死他,多取得一把惡魔大鎚。
但惡魔大鎚一來力量需求要46初期拿不動,二來威力只算鎚類第2,三來可用爛麻袋去鳥巢換
新手最好不要考慮

其他東西就算了吧,之後都會打到

遊戲有三大法術系統,唔洗話揀咩職業都會學到
1. 咒術：不需能力素質,媒介為咒術之火
2. 魔法：要求智力，媒介為法杖
3. 奇蹟：要求信仰，媒介為護符
等級：廢話,1Lv 點一個屬性, 如果玩連線pvp 有玩家會壓等
體力：血bar
記憶：愈多格你就可以同一時間裝幾種咒術魔法奇蹟
持久：個人覺得極重要,精力(綠色條)影響增加負重,負重值愈高人物移動,翻滾速度
力量：力量愈高武器威力愈高
敏捷：敏捷愈高武器威力愈高
耐力：增加防禦與抗性,dark soul 入面角色都係紙咁薄,加黎都冇咩用
智力：唔同魔法都有唔同需求，智力越高魔法經法杖威力也越高
信仰：同智力一樣

3. 我係一開波監獄清哂怪,點好?
Ans:
行到上樓梯位有隻雀會捉你去傳火祭祀場
正路行程
不死院頂樓叩鐘,再到不死院底層叩鐘
開塞恩古城大門,進入皇城,拜見大奶奶公主,拎王器
再去世界各地拎4個王魂去進行傳火

4. NPC串柒柒,唔小心殺左佢地點算
Ans:
一般殺左既NPC就唔會再復活(直到二周目),唔好手多多啊不死人

5. 除左傳火祭祀場,可以有10個原素瓶,點解其他拎得5個
Ans:
要增加原素瓶,先要用人性係營火變返人型,再用人性注火
當你去到地下墓地與巨人墓地之間打贏三貼家族,就會有注火秘法
營火最高可以注到20個原素瓶

6. 一開局係不死教區次次俾怪圍死點算好
Ans:
就算高手玩到後期,俾怪圍都好易,建議一隻一隻引

7. 開局d武器咁廢,點打呀
Ans:
其實有方法可以一開局就拎勁武(唔建議新手咁玩,難度大減)

巴哈詳細資料庫

唔知夠唔夠, 有巴打可以整合

素質

返緊工, 我都覺得整得麻麻地

愈諗愈多野要補

唔係!嗰邊係小隆德嚟,你要開嗰度門的話,就必須去小隆德嗰邊搵解咒師,攞王器好定一話你殺咗佢都好,你會得到一條𨫞就可以去開水閘。

黑騎戟其實無想像中咁好用

主線打剩 葛溫

玩緊DLC...

想問下打完阿爾特留斯之後跪起度條女係咪無用?可以殺

我仲比左個魂佢...無得換王武

C兄!其實第3點嗰度唔係4個王魂,而係得3個...
故事開頭的確有講係4個王魂,分別係葛溫、尼特、伊札里斯魔女(渾沌)同矮人,但遊戲裏面要打4個boss係因故事講葛溫(陽光之王)去傳火之前,將自己嘅王雲鬼分咗一半俾白龍希斯同小隆德四王,所以當打贏咗希斯/四王時,所得嘅王魂並唔係整一個而係半個啫...

最好殺
殺佢可以攞佢套裝+武器

蝕咗
直接打死條女=保留Artorias魂+王刃套裝+王刃武x2

俾我搞彎晒

咁等二周目

第四個post

開到4

聖獸個靈魂有咩用？

冇

見到4個王魂又諗起dark soul 2，嬲撚咗，幾時由3個變咗4個王魂

2代個制作組連咁基本嘅故事都解錯

萬二蚊

女騙子
btw二週目前記住殺晒防火女 同鐵匠

DLC 劇情易唔影響白金???

要武器

DLC道具唔計入白金

magic 唔計（ 追蹤者）
但要阿爾特留斯把劍

把深淵大劍100%唔計
利申:試左

我白金完先整佢把劍黎玩

不死鎮隻拳王

拳王?

Sad 我見佢寫住要， 不過一週打完有整
其實好啲啲盃 不嬲唔計dlc

邊隻拳王

其實唔好教人一開波拎黑騎武啦

完全破壞遊戲體驗

係shortcut黎，你鳩衝過對面搭𨋢坐火就ok

當年其中一個難點係個位數fps呀
依家長期滿60有咩好講

正!一定買!

唔係又要刷純粹刃石呀 想死

黑白世界無記錯全白左先 然後再去全黑係最易？黑白角色就好似要唔殺npc拎左最白對戒先 然後大開殺戒拎全黑戒

無ps3表視

係remake唔係remastered

Remake 但比番remastered質素你

點解uncharted 唔係頑皮狗

呢隻係睇故事揀選項

唔係好信張list

唔該remake 要有pc

反而因為uncharted唔係naughty dog，demon souls唔係from software可信程度仲高咗

望吓最頂

咁借PS台公佈又唔代表唔出其他平台
COD BH2呢D一定係全平台架啦

demon's souls sony有份架

唉 咁儲定錢都得啦

個鐵匠 你試下早期撩佢

個版權喺sony度嘛~咁即係老闆(sony)叫邊個做嘢都得啦~

啲list 9成假

興奮左一陣，都係下星期E3

佢好似DS3 都仲生存緊
咁你應該要知佢幾好打

今晚砌build玩先
整隻斧頭撚扑柒人

一開波直接+4 已經無敵

法師先最易
穩身加消音戒+魔法加長
幾乎9成地圖任你行

想問下初始火爐係咪就打最終boss嫁喇？
聽講打完就要即刻2周目？

係

其實想簡單d 一開波拎大劍已經無咁難
起碼小怪可以一野秒到 又唔會太屈機

總有人係想輕鬆過關嘅
但始終都係順住正常流程好玩d
我都係用初期把刀打到病村轉居合刀打到而家就爆機

一周目打到中後期先睇攻略
Npc好多都做唔齊
洋蔥唔知係咪做漏野拎唔到原盤
尖刺騎士又打少咗次
聖女救完係大教堂買晒野
打完墓王唔見咗人
但肥仔講野又冇變
係咪直接開佢波？

我自己玩過DS3冇玩ds1 （全程用闊劍）
去到ds1以為求其玩把順手既一樣ok
結果普通不死人都要劈三四下先死
城外不死鎮開荒已經係煉獄

最後頂唔順走去祭祀場執把大劍

ds1盾反易過2,3集好多，我自己玩2,3都不舉今集都全程揸住個草紋盾

唔之有冇記錯，新手道具之中有一樣製作人推薦ga

下次可能話5個喇...

1代,BB,3代都係FROM主力,
2代係笨大主力

好似係頸鍊 , 拎去雀巢度換嘢

馬老師條尾係咪斷得

我覺得惡魔槍都好屈

墓王劍+5 打天下

賽恩古城 楔形石惡魔 好難打

有一個位 兩隻痴埋一齊 打刀唔夠力

用緊＋5 火屬打刀

巨人墓呢條友殺唔殺得?

用墮蛋藥就可以解決

亞諾爾隆德個度唔小心打左洋蔥兩下, 宜家追住我黎斬
有冇方法唔殺佢又唔影響佢個劇情?

殺得!都已經變咗活屍咯。

去教堂搵神父贖罪

最好唔好
雖然佢會害你
但係你原諒佢之後會比好野你

我俾佢踢左落去之後再上返黎殺佢

諗住keep到爆一周目 好正

比隻雀飛完，一開波其實應該行中間條路打d骨定右邊

可以話無限制
一般情況行右邊上山先正路
行左邊落墓地會打到想喊

打到去墓地死完會番生

隻離群惡魔我反而卡住左
有無教路

其實你殺左隻咒術師,某D骨係唔會再返生
BTW,點解大家都唔聽灰心哥講野

繞去後邊斬佢
貼身好似只會出凌空之後坐低個招

一嚟上山條路幾隱閉下, 二嚟骷髏骨=低lv怪幾乎係所有日系game共通點

巨人墓地行到好暈

唔好lock

Thanks
一唔lock就得左

骷髏骨>>>>>>黑騎士

冇得戴帽

岩岩買左PS4 嚟打...第一次打...卡住黑騎士都卡左半晚未過到...要睇YOUTUBE教路...真係幾難打既GAME...仆街ps4啲怪位好似有唔同...

而家發覺打左半晚...成日踢唔到啲怪盾...成日俾用槍既怪欄路...同埋跳都成日跳唔到...响某啲位,成日跌死...成日跳變左碌...係咪唔應該玩PS4版?

我想問下法蘭街舞隊係咪繼承阿爾特留斯既遺志

屌 暫時咀咒邊到有得買
係小隆德係咁跌死

教區鐵匠

傳火場上面條水道npc

其實可以唔打
無影響

Thx
水面d路好難睇

黑騎盾反到完場
踢盾要企定個人
啲怪用槍就圍住佢轉
跳可以改制變做L3

有時想幫下人打發覺冇乜人召
係咪需要人幫個d多數都死到無曬人性

我認為係好多人都係想幫人多過要人幫
畢竟依隻遊戲好多老手重玩
咁需求少, 供應多, 咪難比人召

可能lvl唔夾

有冇話前後幾多lv 先見到

放工打到依家

打完伊札里斯
DLC篇

講真係DLC 篇D BOSS真係勁左DD

去到葛溫門前, 強化武器獎盃地獄

有無巴打知病村個伊札里斯的克拉娜點先出
上網睇咒術之火+10 就會出

我已經+11都未見

打倒渾沌的魔女克拉格？
戴老魔女戒指與混沌的女兒談過話？

要打完 蜘蛛精 先會見到佢..........

打左

唔該晒呢位巴打解答，我會試吓

依兩個都做左

轉制 +1 , 跳同 碌/跑果個制分開就會好好多..........

踢盾 , 背刺, 盾反呢D 晌 傳火祭祀場 一上去下水道果幾隻 低LV 怪度練啦........
練多幾次就得.........
記得唔好噤實個擋制.........

結晶洞做乜鳩

新手好多嘢唔識，多謝賜教!

啱啱打完斯摩同佢條仔 諗住入書庫

但出面啲豬硬撚到

+10 雙手巨劍都秒唔到病村班居民

Too early

結晶洞穴 D月光蝶可以點殺???

公爵書庫都幾難打ga

唔會呀？我+10 2野普攻都殺到銀騎

我都要兩打r1
打大隻佬要雙手兩野r2

射箭 之後會落嚟畀你打

打黑騎1take搞掂,背刺夠做 不過無出劍盾

我覺得盾反易過背刺
背刺判定捉唔到係點

試下唔好舉盾甩lock再兜背隻
背刺會易好多

打白龍希斯全場都睇唔到佢做緊乜

學用L2盾反
我都覺得用手制踢人係會難d
跳就唔好用R3用X
係平地試跳多d就熟
Btw如果想碌唔想跳既話
L1舉盾個動作果陣就就算跑緊都唔會跳起

git gud啦巴打

想問係邊度先可以有得多啲PVP?

岩岩打achievement 刷黑騎斧
劍㦸盾多左十幾把 大劍多一
有冇巴打想要？pc版

有冇巴打有全武器成就LIST？照網上有個19LiST做晒發現冇彈出黎

你跟左邊個LIST呀

呢個，我而家3週先刷小怪的話真係想死

佢呢個應該冇錯WOR
試下買埋巨人盾?唔知計唔計

同埋有冇巴打知『有過』嘅武器計唔計，我有把居合刀變左混沌之刃，唔想再落病村

第二仔黑騎係塔頂難打咁多，可能空間太細

你對多次條LIST
應該係你漏左

盾反 或者……
甩LOCK 跑返落塔下面，佢會自己跳落嚟同你打，之後你去返營火位度同佢打，闊落D
不過記得清咗樓下D卒先上塔頂引佢

黑森林門內多人到一地血

打完畫中世界同王城係咪應該打巨狼定三人羽織好

三人面具=20注火
大狗狗=深淵戒=無限入侵眼珠

建議先拎注火再玩入侵

落番下面條樓梯
落下攻擊佢

太刀有冇王武類？

今晚落墓地打3貼家族，希望有父親面具
屌你老母，今日8號波咪幾好，可以係屋企打機

聽講話有三分之一機會率出現,但我睇youtube短片攻略好,啲C兄韝同我自己打都好,都係攞到“母親”面具,可能到下週目先有啦~

另外 打完阿爾特留斯 之後個營火都多人入侵

好多印記係地

same

巨人墓地果度好似仲有幾隻，應該可以打齊哂

但唔係啵~,如果有玩柏奇呢個npc故仔嘅話,唔洗去下週目都可以有巨人爸爸面具,因為柏奇如果有返去傳火祭祀場的話,佢會有齊啲面具俾你買。

好似個隨機率好低?

我打地下墓地無同佢講野就打完大佬，
柏奇條線係咪皮已收

巨人墓地喎

即係我係地下墓地無觸發到柏奇個劇情
都會係巨人墓地見到佢？

對話幾次啦...今晚收工再睇睇，THX BRO

爆左gow
終於有時間開game

打混沌的溫床, 淨係爆咗佢左右兩個封印, 死左好Q 多次仲未入到佢中路, 打到眼瞓
今晚再戰

想問柏奇企祭祀場邊個位

佢係巨人墓地認錯完就唔見左人

混沌之刃

要普通打刀升滿10lv？

放法術d 位，要升幾多點記憶先會多一格

尋晚過石像鬼, 跟住去邊? 升左石像鬼尾斧+5, 幾好用

認完錯+打完毒撚Nito，佢會返去世界蛇Frampt左手面出口度踎

正常攻略路線你應該有執到教堂正門樓梯條底層匙，返紅龍橋入口，右手面門係底層入口

咁又唔怕~你有毅力嘅話返去墓王(Boss)房前嗰度磨嗰啲祭師囉~都有機會會有得拾嘅~

呢集白金真係易過DS3同BB好多喎

玩慣ds3, 一玩ds1就好撚唔慣, 跑又跑得慢d, 個人仔又遲鈍d咁

玩玩下就慣

DS3 煩係D 誓約道具

金閃閃果隻水晶人究竟係邊
打完柒頭蛇都成日跌落湖搵唔到路

打完九頭蛇 一路沿左手水邊走到入去角落 跟著quit game再入

會浸死

去鳥巢換野
扔左野落去之後隻死雀話唔夠軟唔夠暖
想點

你行得太入？ 再唔得就睇片啦

即係唔換得 建議睇巴哈個表

森林果個位喎
打哈維爾果到
個監視塔一出番黎果個湖

我睇左都換唔到
一係無反應

放左要出game再入
唔係即換

打完古城唔記得搵洋蔥講野

係王城番去搵番佢得唔得
會唔會斷左條線

古城果度非必要

今晚返去睇下先

係呀 正常你行個湖左邊 應該見到瀑布 仲有條條樓梯可以上返黑森林個邊

BB好易白金喎，今集我卡左係全武器屌那媽

BB打迷宮好煩

好

好似一係古城閘口，一係古城落石位
如果兩個位都錯過咗就GG

混沌刀刃好似好廢

有
用蜘蛛女整

有10人性既話係最高傷既刀
唔計會扣血的話

冇升dex? 冇人性?

好少多人spread wrong information

有咩唔識/唔知嘅話, 以下呢個網幫到你

準過呢度大部份巴打答你嘅野

閘口無miss，係古城miss左姐

如果古城唔影響既我繼續王城

9衝冇難度

返工最好就係鳩砌build

見到瀑布繼續直行就okay?

你拍邊行唔會跌

望九頭蛇方向 左手邊 貼住牆向左行

呢度點過去
岩打完大蟲

打完有隻戒指架嘛，裝咗佢就搞掂

成日見啲人話壓lv有咩用？

thanks 無留意添

pvp

行右邊感覺淺水啲反而浸死

Thanks
如果我唔想比人屈機應該將自己個lv卡係幾多好

其實我唔理
有d人會搵把level下限都會發揮得好嘅武器，打pvp夠屈機

條仆街我上梯佢先飛落黎，落地好撚易比佢斬

試試先

打豬果條樓梯喎
唔係塔入面果條

今晚挑戰底層+病村

底層一陣就過到

混沌的溫床跌到燥

其實可以用弓射

充滿惡意

死多幾次就會搵到條路
好彩既係d弱點唔會重生

墓王尼特開咗boss fight可唔可以坐棺材去？

打完一邊，load game
入去打第二邊，load game
入去直衝入佢中路，完
其實好易打
跑到一半用弓狙

如果想online玩jolly-cooperation又怕被人入侵屈機，唯有盡快升lv升血攞屈機裝自保

例如我呢類仆街，會lv20揸住把電擊Falchion搵人斬，通常5秒斬5下，同lv range基本上一定收皮

原來可以？ 今次試下咁玩先

巨人dad好撚屈
究竟巨人dad點打好

sorry未打完出左
唔得架，入boss fight嗰下就唔得架喇

多數冇用
入侵得多數都識玩
特別係低lv入侵
我已經係不死教區玩緊
仲低lv過你
武器+5
基本上一野飛沬一件
話之你高我幾多lv

行好撚遠

2 fire bomb

所以我咪話盡快升lv升血做高lv
正常路線低lv被入侵係死梗

另外黑魔法，尤其飛沫，真係破壞遊戲體驗神器
無論PvP定PvE都係屈機
一堆自殘glass cannon放浮游炮死光
加埋垃圾連線品質導致魔法命中率大幅提升
見到人拎魔法棒棒真係打定輸數

Btw鐵匠打到幾時先有，想升級武器

高lv其實一樣有人入侵
而且你見到黑魔法機會更高
不過黑魔法好易破
用個項鏈就廢晒

我知，問題係上得嚟問應該卡喺咩lv，多數都係喺教區被入侵嘅正常路線玩家
黑魔、full havel、+15 darkmoon blade，you name it
低lv won’t stand a chance
唯有快手過咗新手區，升多d血捱到人一下打，打下鐵升把打得人痛嘅武器先有轉機

依加冇左＋15入侵低lv呢枝歌仔唱啦
個系統跟番ds3
武器上下限差最多4
即係15＋最多入侵到最低11＋
我估11＋都叫半個老手既
睇埋個人lv既話
其實入侵得你個係最多高你10%lv

你打完牛頭 , 過噴火龍橋 去到 不死教區, 過完野豬 果個閘門, 入去 果堆騎士果度就到
騎士個位有個 防火女靈魂俾你強化元素瓶
左邊 電梯落返 傳火祭祀場, 右邊出去一直走就係鐵匠, 去到你會聽到打鐵聲, 落去有一個火, 再落就係鐵匠

yup , 不死教區 太陽祭壇果個營火
上去咪個塔囉, 清咗閘口果隻卒先上塔
你上到塔 , 黑騎士見到你 , 你即刻走返落去塔下面, 佢會跳落嚟追你, 你引佢去返去 營火果度打會闊落好多........
背刺都易走位D

見到了，有加15個石，買唔買個鐵箱升爆把普通武器好

遲d再刷

定其實都係升1 lv

+5升去+6 要鐵匠 進化武器
+10升+11 都要鐵匠進化

個個都話唔推薦黑騎武
我果陣打Smough Ornstein 拎住把黑騎大劍+5真係幾野搞掂
不過我覺得呢個難度已經好適合我
可能下週目先玩翻啲平民武

屌，唔小心入左巨人墓地傳送唔到出黎，唔知點出返去

揾番火出番去
不過要睇路，好黑

岩岩終於出返去，我係未傳送到出去就玩到入巨人墓地

終於過左隻黑騎...都打左成個鐘...

但岩岩又有新謎題...隻火龍又唔知點殺佢...我3粒松枝用晒...點知係佢一落嚟就燒死我...
又成日BUG ...隻龍唔出返嚟...出返嚟又成日燒唔死晒啲怪,未打到龍尾已經俾人狂射...就咁燒焦,搞左2粒鐘都係唔知點斷尾同點殺佢...

第一版已經係咁...我係咪唔應該玩落去呢...一路打一路粗口橫飛...自命EQ低...俾怪玩到炆!

其實一開波個城果到
橋底果個商人點先會出現
拎犧牲戒果個位

平民就 橋下面射斷佢尾
買返 50-60 支箭 就得.........
橋面就等佢噴完火直衝去營火..............

一開始唔推薦挑戰紅龍, 之後升返咁上下先挑佢啦.......

要去底層下水道 病村門口 見到佢先, 之後佢就會返去傳火祭祀場果邊........

射箭試過...無得瞄準,好難射...但最大題係佢成日唔轉身,打唔到佢尾又成日噴火...捱兩嘢就死...

咁我升完級先返轉頭會唔會條龍唔出現呢?

有得描嫁WO

點瞄呀?

雙持之後 L1

哦....唔該晒...真係無教...

另外我其實打左把黑騎劍...咁同紅龍果把比,邊把勁啲...係咪應該投資到用到佢...因為我加左好多敏捷同體...有無得洗點咖?

黑騎劍好過飛龍劍，無得重點 你加番力啦依家

OK....咁我努力啦...放過條龍...放過自己....

飛龍劍 係贏面值, 但係冇 能力加乘 , 能力點數升咗都唔會加攻擊力
開局 好用, 所以好多人推介開局用呢把
玩到咁上下就轉其他武好過, 強化用果個龍鱗 唔易得到, 所以通常都係唔升........

黑騎劍 都係高攻 , 但係好重同能力需求唔低 力量同敏捷 都有一定要求.........
初期 要花費你唔少點數先用到........
強化道具 幾易得到, 升級冇難度.......

DS1 冇得洗點。

唔該巴打你詳盡解答...咁即係有排都用唔到把劍...得個望字...

刷人性係咪去下水道？

用開打刀轉用大鐮刀

好勁喔

漏咗, 雙持武器 = 力量 x1.5
所以如果力量需求未到單手拎, 如果雙持 夠點數都會用到........

黑騎劍 20 力 18敏 , 假設你敏捷夠數 (隻持敏 唔會 X1.5)
14 力 雙持就 用到

老鼠 囉.........

如果中後期, 馬老師果度 一街都人性.........

黑暗手

病村隻狗識噴火

之前PTD版玩到敲左上面個鐘就無再玩落去，而家玩到去同一個進度，跟住去敲埋下面個鐘？咁我應該正常經下水道落去定用master key行捷徑？

利申：咒術師master key出身，揸緊黑騎劍+2

依家先知？

無所謂, 邊一面其實都差唔多

行底層啦
病村點都要行一次.......

串過馬撚

病村2take pass 好感動

狗識噴火真係估佢唔底
病村底層個火果個寶箱都係

墓王同四王都唔知點打

如果想幫人打亞爾特留斯 通常係boss門前放印?

兩個都係哈維爾套裝硬食

屌奶星隻龜頭蟲扣得人十幾
勁廢

7點開始打

爭第2結局 稀有武 同4個原盤就搞掂

打二周目好爽, 10點開二周目依家已經打剩4個王魂

四王即刻變咗戇鳩仔

墓王裝多把神聖武器清哂d卒就得
墓王一條友係垃圾黎

原盤我saveload就算，可能白金咗都唔捨得用

喺結晶洞穴跌撚死咗冇咗10個人性

反正都要3周先白金到

小隆德入面好驚呀

我要開其他野聽住玩先敢玩

想問下紅標記蠟石係邊到攞？

繪畫世界

大約邊個位?
行過兩次都唔多覺眼

迴旋樓梯個頂，有堆烏鴉人果度

幾問
1.開頭職業唔係小偷好咩？因為所有職業計落點數一樣，咁未一開始有萬能key同老魔女指環？

2.ds1有無得重新配點？好似ds3入羅莎莉教重點咁？

3.邊類型武器最好？(ds3就直劍無雙咁）

1.除非你想壓等pvp搾盡啲技能點 否則第一次玩係小偷最好

2.無

3.
講緊pve定pvp
pve
法術,黑騎斧,石像鬼斧,大鐮刀,大劍 等
都係神器 夠你輕鬆打ng ng+

pvp
dark bead全game最on9法術

有無人可以講解下pvp

對住啲high poise spam彎刀曲劍既真係唔識打

以前就失業之劍 依家太陽戰士都失業
係王城保安前面畫左印 冇人call
想做太陽戰士都咁難

梗係黑騎士劍啦~把飛龍劍根本就係垃圾嚟,係開頭攞唔到黑騎士劍/鉞,或者未有咁好能力攞墓王劍呢,愛嚟劈啲卒仔尚可嘅~

失業之劍好正

王城真係好少人，感覺比較多人係狗狗，蜘蛛女，四王同馬努斯

今日過埋病村先, 我之前就係卡左嚮病村棄驚

呢到有冇石像鬼尾斧既愛好者

琴晚終於過左
打肥佬唔跌佢把武
想問下佢把野係咪勁過汁返黎果把巨棒？

病村落第一個火唔難
係落到底果個麻煩啲
10支水輕鬆過

追屁股打 一跳/打完地下 立即閃開避佢個衝擊波 基本上好易打

圍住佢轉死左了
尋日過完病村
諗緊之後去邊好

棍武係咪得
棍，強化棍，巨棍?
依家拎強化棍+5打病村底好麻煩
打3下先死一隻

拎大塊餘燼，之前落病村底打水蛭刷楔形石大碎片衝*10

建議新手開局大劍重甲流 難度會降低好多
去到後期可以玩輕武器混沌質變
我就玩開晾衣長刀混沌質變嘅
人性有攻擊力加成
攻擊力同黑騎士武器不相伯仲 但攻速同距離多好多

建議新手咪諗咁多，求其用就算

係蜘蛛女度聽到個鐘係咁響 但係冇人召我打:

一代個韌性真心不得了
重甲基本上唔會硬直
加夠拎武器嘅屬性點
其餘加晒去生命同持久力
個世界就係你㗎啦

如果唔係奇蹟系嘅可以唔殺光頭佬,
因為佢返營火場嘅話有得賣老豆老母仔面具

巨人爸爸

但我係地下墓地唔見佢

地下墓地唔見就係巨人墓地

哈維爾 雙手巨劍 能得天下

點解奇蹟系要殺佢

大鐮刀

韌性係咪斬敵人 ？

我力32敏18就算
之後壓等都無升過

畫係太陽戰士個火多少少

幫人打Sanctuary Guardian斷尾嘅話人地會唔會拎到武器?

會

初體驗果陣+15爆機

一寸長一寸強

去到窄位下下打牆仲要俾人輪

劃馬努斯半個鐘比人召左6次

第一輪就係，去到後面NG咁玩完全唔夠力

我索性點25點信仰唔洗等

傳火都做到
但偏偏會比副牆屈死

如果你奇蹟系要救條女嘅話,
就要喺地下墓地先發制人殺左佢,
避過光頭佬開機關,
(之後我用同一招殺紅靈)
搞惦墓王之後,佢會喺不死放區聖堂出現,
(打2隻石像鬼Boss下面)
之後同佢買奇蹟神怒

我開頭都有諗過，但我已經13x級

我1999
我想講先發制人喺地下墓地殺光頭佬

上+R2轟佢老尾

究竟咩叫巨人爸爸

giantsad havelmom

giantdad havelmom 自膠

隻龍初期係好難殺

你可以先跑去樓梯前面個牆避佢d火
等佢一飛落地果下係佢腳邊跑去佢身後個營火坐住先
當然要progress都唔止呢條路
係dark soul探索都係樂趣黎

新手真係建議唔好玩敏捷

之後升番多d耐久同力啦

一早就輕鬆刷到一周目無難度重想點
要慢打就唔使佢既

想問下dlc 篇d 武器影唔影響白金

馬努斯 同 阿爾特留斯 個王武洗唔洗整埋???

全身哈維爾+最高輸出既武
鬥換血
我係武器都揸埋龍牙上去扑

四王尋晚用哈維爾裝變咗戇鳩仔
墓王今朝用把神聖武器殺晒啲卒之後輕鬆過咗

其實後期有無劇情可以殺佢

1.（下？除左一無所有之外有其他職業咩？）
其實邊隻職都無乜所謂，無左萬能key同老魔女戒都唔會話特別難玩

2.無

3.硬要講既話黑騎武全部op，不過其他武只係要強化多d

我打到DLC都無理過佢同無點個火

無
不過打到後面著重甲就會易殺d

ds1 最勁應該係槍類型嘅武, 但係實際上識玩嘅話ng全部武都勁

新手玩一定係27力40敏

quality build最啱新手

連pyro就27/45

想問下
力量向既話 惡魔柴刀好唔好用？

唔影響，可以唔打，畫中世界就有影響

亞爾特留斯
好難打

玩三代都係揀一無所有，唔洗煩，第一次就揀萬能鑰匙真係好影響體驗

其實一無所有一開始碌掍好勁

15力已經高攻到乜咁

佢黎黎去去戈兩招起手慢留意下好易碌到，後面馬老師先至真正教你做人

純粹係冇衫著樣衰左啲

其實一開始先加hp同耐力先應該無死吧？

持久力先岩，係綠色條bar

而加先玩,打第一個boss牛頭魔人隻boss自己趺死咗

多謝上面咁多位巴打們提點，返緊工覆唔到你地!希望嚟緊兩日進展會好啲啦…

呢集啲boss成日跌死

1周目打打馬老師
希夫bb幫我手

啱啱過左亞爾特留斯

用黑騎劍打,勁都可以打斷佢招爆氣

想問點解要 27力40敏?

我都唔記得咗解

過咗三人羽織係咪會無咗帕奇

尋晚打癲左嘅索拉爾踢左佢落橋 見佢啲野係下面熔岩諗住登出game再入game就會係番原地
點知冇左
太陽直劍呀

27*1.5=40.5, 雙手嘅時候就係40力40敏

有個例外係如果想單持某幾樣武就28力

45敏嘅原因係pyro max casting speed

唔會

理論上所有npc drop都會係原地

點解咁多攻略片都話咒術之火唔受能力值加成嘅，明明寫住智力B 架喎

仆街了 入左繪圖世界 點先可以走到
圍爐果班友好難打

有少少技術上問題想問

其實自己on9左,依家打緊2周

武器盃爭葛溫大劍同阿爾特留斯大盾

我蠢左二周目一開用左葛魂去左太陽誓約換左陽光之柱

點解話蠢,因為王武要去到王城先可以整,但太陽祭壇一開波就可以到

依家搞到要3周 叩上下鐘(雖然可以極速跑SHORT CUT)同賽恩古城
但都係哂時間

可唔可以係2周目殺完葛溫,用返回骨片離開boss 場, 之後去整完把葛溫大劍,再去返boss房,做傳火end???

搵巴打掟舊魂比你得唔得

如果有既話我唔介意

我都用左，幫你唔到住

其實跑圖唔係問題既
打完牛頭開隱形身 衝去打石像
下層 經飛龍之谷落病村打 蜘蛛女

再上賽恩,正常唔死我諗2個鐘內一定得

烏拉席路洗唔洗咁多怪

更新完終於可以睇返留言

阿爾特留斯大盾唔洗去王城合咩？
如果係咁我同你同一狀況

開隱形直接打BOSS

使乜殺光頭佬……救完聖女唔打墓王佢點都會去不死教區賣嘢

仲有，一代quality build係垃圾嚟

底層中咗咒蛙冇解咒石

去 下層返去傳火場個阿婆商人度買..........

得踢左佢落熔岩整死佢
見到佢掉落物係熔岩度 我又冇曬水費是落去拎
諗住quit game再入啲掉落物會係番太陽蟲度點知冇

下, 一代因為pyro嘅原因冇build係垃圾喎

而且一代quality勁到飛起, 係冇int同faith咁勁, 但係一定同, str build先係主流入面最垃圾

quality最正係玩咩類型嘅武都好高攻, pvp/pve果時可以睇情況轉武器

仲打牛頭? 一開始就黑森林再sen's gate skip 啦, 唔計一開始隻不死院惡魔打一隻boss就可以去到巨人鐵匠

唔夠智力
正常打點行到去boss到

純melee 玩紅淚石過咗亞爾特留斯安息啦

我都係打咗幾次之後裸體打贏佢

係wo

大盾點都係要去多次王城

唯有死死地氣去打

有shortcut , 搵到就快好多

開完𨋢前面嗰段路行都行唔到

小隆徳好難打

賽恩古城成日中機關死

靜音戒指都帶住先

兜外圍都無乜怪姐

人品大爆發，出左父親面具

其實之後可以同帕奇買

早用早享受

係wo

屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像
屌佢老母賽恩古地下面嗰4隻惡魔石像

有兩隻痴埋一齊好難打

最難係d機關，成撚日跌死

利申：仲未過到

Pass左冇打

一刀斬爆左條仆街
之後之知佢賣咁多野

唔升惡魔武所以miss哂

咪咁小氣啦

爸爸頭要點玩

賽恩古成鳩日跌死

玩撚咩

古城新手唔睇攻略都好難過到

用鐵鏽戒指, 即時易打十倍

古城原來有營火 感動

你唔壓等咪勁囉 鍾意可以信智力敏全部點夠40添

但quality build根本就唔efficient

quality build係二代先開始興起

之前唔記得坐安德魯個火
屌死一次要由病村底走返上去

用傳送成日都唔記得要坐多次火

打畫中世界先，定小隆德先好呢

嗰到簡直近戰撚地獄, 啲惡魔攻擊範圍闊過閪,又大力,又唔多食物理攻擊咁, 有間房重要前後兩隻,拉打咗好耐先搞得掂

拎左王器，就有得傳送 忍耐下

我都仲卡緊
無啦啦 呀呀呀呀 就死左

根本王城係仲難過病村

病村難咩
慢慢行好輕鬆

終於過左小隆徳四王

基亞藍套衫好靚

佢把金色刀仔幾好用

小隆德拎咗餘燼俾鐵匠先, 武器 +14-15 會輕鬆好多

屌條黑龍好難打,仲要斷尾...

二周目d怪勁抽左好多 早知一周拎翁斯坦靈魂 2周先拎斯摩 想像唔到深淵之主點打

我覺得冇頭惡魔係全 Game 最難打既野

廢都橋果隻如果正面上應該係全game最難打 又要避又要小心唔好跌落街

過左賽恩

依家去下關

記得係賽恩救羅根

拎大盾 加 黑騎武 打惡魔會易少少

上到頂層 搵到個火 果下真係 鬆一口氣

橋果隻我用懦夫打法 打佢一野就走佬 過一陣再打佢 loop到佢死

有冇人幫手太陽誓約加入
我幫人次數唔夠

會復活嘅

點幫你

佢係全game唯一會返生既惡魔 可以刷果粒閪石

想問二周目屬性點數會唔會重置?
如果想玩法師係咪要重新開過隻

全驚最難打，勁撚過啲王，勁憨鳩

紅色向下箭咀係乜意思

想問點樣去大樹洞？
已經行咗好多地方
打埋3個王魂
就係搵唔到個入口

病村底營火位出門口左轉有棵樹，入去有野執，後面有兩道幻影牆壁，有人劃左印講明

病村,
係班水蛭附近你應該見到樹根
行上去跟住走就係

病村底最左邊有條樹根上去 , 有個木盾左邊有隱形牆,.隱形牆入邊有個寶箱,寶箱後面又有隱形牆

巨人墓地真係恰鳩人唔識魔法 勁辛苦搵到個火但miss咗個光頭佬, 唔睇攻略根本執唔到個燈嚟用

依家server好似死死地

爸爸頭 哈維爾全套 哈維爾戒指 寵愛戒指 重武器
能力全點持久力同血
A級翻滾
天下我有

洗唔洗加夠40力

有無爸打可以講解一下洋蔥劇情
頭2周目唔記得咗搵佢 到咗3周目敲完2個鐘前
我有搵佢傾計 但開咗古城之後係滾石懸崖邊見唔到佢
我係咪又要等下周目

覺得你去錯位多啲

第一粒滾石

你覺得幾多lv 先叫 efficient?

標準dex int build係44int 45dex, 仲未計要加attunement

最貴嘅pyro quality 只要加 28/45就夠

定係你玩開40/40

講咁多做咩 根本就唔多武器食晒力敏雙補正

Co-op打四王極多bugs

敲雙鐘前有傾過就OK
王城會見到佢
敲雙鐘前無見過佢就要係滾石懸崖見佢,.之後先會係王城出現

王城傾,.出門清3銀騎,.再同佢傾俾生命戒你

返傳火埸傾佢會話落下邊,.選你開門會俾個奇蹟你

去病村底層會見到洋蔥爸,.但唔好同佢講野住

書庫殺金人見洋蔥女,.話識佢老豆

去病村底層搵洋蔥爸俾苔蘚球佢,.洋蔥爸送個盾俾你

返傳火埸見洋蔥女,選是

去混沌的廢都伊札里斯見洋蔥爸,.傾計後佢會落去殺怪,.怪全死洋蔥爸生存同佢對話,建議殺淨最後一隻殘血再同洋蔥爸對話佢落去一刀KO,唔可以先殺全怪,.全清怪洋蔥爸唔會落去.

返傳火埸見洋蔥女,對話話已經搵到老豆

落灰燼湖見兩父女,完.

兩個S當然冇啦, 大把係C/C, C/B

經典嘅 Murakumo係E/A但係食28力
Claymore係C/C
Dragonslayer Spear係C/B
定係你只會用A嘅武?

66持久力+哈維爾戒指+寵愛戒指+爸爸頭 = 200.6負重
雙手巨劍+草紋盾+巨人身手腳剛好50負重77韌性
雙持雙手巨16力10敏就夠,.睇你想去到幾級淨底全加血

最低係sl59, 66end/16str/10dex

好後悔揀咗男角，想cosplay基亞藍玩

照cos咪得,又見唔到樣

ds 所有裝俾女角都好正, 男角就難講了

接受唔到

斯摩裝女角

王刃裝係王裝黎講係最靚個件,其他都好似細路著大人衫

同樣情況
比佢踢左落街所以同佢say左no
跟住再同佢講野都無反應了

Btw發現踢佢落去之後佢會自己慢慢爬番原位
幾搞笑

用哈維爾盾就夠擋佢
可以慢慢回血
不過要50力

用阿爾特留斯盾啦
抵擋能力仲高過哈維爾

有冇巴打 可以幫拖解個武器獎杯

差亞爾特流斯大劍 同 大王大劍...

2週目小隆德煩撚到呢

不過打惡魔其實係咁兜佢隻左手佢就打你唔中

撓佢(貼住)左手 佢向上跳 就 滾後

打完貪食龍, 武器要+幾先挑戰得病村? 大楔型石打咩跌?

打左成粒鐘,終於斷尾+ KO 黑龍

前幾日先知DLC有雙靈廟聖獸打
難打到痴線，好彩有把黑騎戟+5

同埋而家先知可以由巨人墓地行返上祭祀場
過程好神奇

我都2週目打到小隆德四王
打唔到佢過半血

我2次爭幾刀俾佢爆炸炸死

最煩係每次由營火跑返過去果陣

你地係咪常駐寵愛戒指? 犠牲一個格數?

唔會 長期金蛇 銀蛇

通常建議有一把 +5以上，+6 會好D
病村D怪 比起底層 再高攻咗一截，D肥佬打人好痛
同埋最後準備定 蜘蛛紋盾 同 兩款解毒草，尤其是有白花解劇毒果款，最好套甲毒防高少少，黑皮裝打到呢個階段應該暫時最高毒防

大碎片 打病村最底 毒沼澤 D蟲會跌

玩左幾十輪法師

轉玩近戰打到ng+4已經覺得開始難

btw 飛龍劍把把都咁型

招劍氣月牙天衝咁撚樣

黑龍劍直頭型到出水

True, 矮撚

打到上去應該都要夠sl 先夠攻, 一係就慢慢磨

應該dex int/dex faith最夠力

呢集str build係咪pvp都算弱勢？

大穫
無王器果陣入左繪畫世界

有都好似傳唔到出黎

屌 開咗病村底個火，搵唔到邊到打boss，另一邊上返去，開中間個火，而家唔知去邊，啲路認唔到，又係咁死

除左克菈格同黃金，其他都覺得好柒

敏武既話...

水車對面有3隻滾石肥仔
後面有個洞入去打蜘蛛女

我屌 又要爬返落去 好似好多嘢未拎但又唔知點行

去搵龍女跳樓

係伊扎利絲跌左10個人性 執唔番

一套黑影衫 鷹紋盾 內在潛力 水車果邊防火女靈魂 小隆德鎖匙 執齊呢堆應該ok

咁用quality int/quality faith都唔係唔得, 除非你玩ng++都仲想壓sl 啦

重點係一定要用hit數高嘅武, 高hit數magic dps高好多

btw, murakumo都係半件敏武, 仲有大部份stat 基本上過50都冇咩用, 都係高sl 要留意嘅野

身上有繫火女靈魂直接洗啦

留一個係身 人性永遠用唔完

只能承認俾Dark Bead寵壞晒

唔明，可否講解下，點解有效刷人性

幫打四王唔記得戴戒指

On9左，召左魔女打4王，佢引左隻埋黎，搞到輸左 之後諗住行飛龍谷過番去，打左條龍一下，自己跌左落街

可以洗人性+洗魂

開新人 用萬能KEY

一開波直接去小隆德執繫火女靈魂然後跳海自殺

再跑去病村底開火 + 洗一次繫火女靈魂 + 復活

出門口轉右行十幾步有紅靈NPC入侵

拉番入營火度打

win左再直接向右跑打魔女 霧門前可以叫番個NPC出黎幫手

NPC可以單挑魔女 企定定食花生

win左就可以直接洗佢王魂 一次8000

如果玩咒術直頭可以洗到出關

我落咗印，可以召我打

唔記得殺金閃閃

Mom係你？

傳火果面去快好多

唔記得拎特大塊餘燼

整武器好花時間，又要王武，又要各種質變封頂

No太耐無人召走咗

過左4王

拎住把飛龍劍去打雙王子比人屌打
打佢完全無力
最後用咒術手斧先打得嬴

居合刀點拎

狗狗都冇召, 玩近戰輕鬆過咗馬老師

雙王子

超時空

狗狗易打，碌落佢肚仔，佢就打唔到你啦

打完寵愛騎 拎咗防火女個魂去餵原素瓶 係咪無得開返個火

巴打搭錯線喎

係，下週目再見

anyway係時候出發打狗狗

狗狗我得返兩支水殘血無準備入去都過到

2周目溫床係咪痴左線 不停係左右掃 點玩 一跳就掃走你 1周目都冇咁on9

做咩走左去dark soul 3

落深淵之前

加埋殘血個動作

估唔到白金都幾易 係入太陽麻煩d

一樣, ng+同ng moveset 一樣

幫人打幾次boss就得

搭單問我而家太陽教兼獻咗三十個徽章, 如果離咗教再入返使唔使再獻多十個先有得換葛溫招奇蹟

一周目跳一次搞掂 岩岩跳左十幾次先得

好似再入返獻返個葛溫靈魂就得，唔駛再獻太陽徽章

留意下佢隻手刷之前個動作, 等佢刷完先跳, 跳到落去再睇定d 先行

救過我大哂？我一生只忠於一主

已經拎個結界盾頂住 搞掂 呢隻野個設計真係

Worst boss ever

左右就行外圍跳過去啦，中間就靠人品啦

中間最仆街係跳到半空比佢掃走

想問如果打左溫床但仲未搵過克拉娜就呢個週目唔洗見佢嫁啦

畫中世界果條女殺唔殺得

點解我繪畫世界打boss度門唔開

我係咪開漏左咩機關

重返不死院隻強化離群惡魔係咪無得call人打?

1開場掉落就無1半血……佢是旦1招又打1半血

打完月光碟應該去邊，我係一去完傳火就行右邊山路一路係咁打落去

唔lock就實打贏

打咗石像鬼未？

追住佢屎忽打 唔好lock佢

應該係 我搵唔到地方可以寫名

後面高lvl啲再嚟囉, 唔使急著打

唔該曬巴打教路

盾都唔拎，唔lock.雙持飛龍劍斬尾3刀3刀咁黎，輕鬆殺左。

早d咁打就唔使曬左3個人性

確定夠打先好殺

最好係走左, 坐另一個火, 傳入去再同佢打

學toggle escape跳落去即刻行得

正面打佢一定死得快，留係佢屎忽個位斬佢安全好多

果陣離群惡魔，我都死左3次，痴住佢屎忽就ok,佢黎黎去去都係2招，打落地爆風同飛起坐低。慢慢地就安全

73LV 邊隻多人召?
想打BOSS刷魂

唔好意思借post一問
DS3無名王者點打
連第一階段都過唔到
闊劍+10

git gud

再次白金

玩緊新SAVE
克拉娜冇啦啦同我敵對
我做過既野有
坐左幾次火
殺左索拉爾
殺左咒術師傅
清左伊扎里斯溶岩上邊堆惡魔 (已殺百足)
到底邊樣出事搞到佢係伊扎里斯打我

我琴晚都係由2周目後段直衝到3周巨人鐵匠
用左2個鐘就ko

想召下人幫手打隻王姐 同一個人係咁侵入我 阻鬼住哂打王

boss 位入侵真係好on9

換哂成身裝都係打王 之後就出來阻住哂 斬死佢 返去補給完又出返來 比佢斬死 之後又要食人性再召過 煩到

我1週目同你情況一樣

2週目先見到佢

係咪講緊打混沌溫床入口前用咒術嗰個魔女
嗰個唔係克拉娜 但佢都係伊扎里斯嘅魔女黎

點解貪食魔龍門口個商人唔見咗

係
我幾驚自己做錯野
佢乜水黎

因為去左傳火橋底

oh thx

係古城俾怪撚緊...

打完葛溫仲有冇得入番dlc

七個人性, 幾十萬魂, 滿血跑緊去lost izalith嗰陣畀隻石像鬼從後一棍毆死咗

太耐冇玩唔記得咗係咪要餘燼，但把雷電附魔槍退化嘅+10槍進唔到上獵龍槍
有翁斯坦靈魂

第一階段都過唔到真係要努力練
因為第二階段仲癲
果陣第一階段無損過都打得勁辛苦
隻無名王好似有ai咁等你起手先陰你

掉撚左直劍柄

Stage 1 就盡量打龍頭啦, 冇乜特別好講
Stage 2 唔好咁驚佢出手, 佢攻擊之間嘅空檔夠斬到佢1~2下, 要有小小貪心但又唔可以太貪

慢慢死多幾次就過到架啦

去到王城見到洋蔥

有冇咩事件嫁？

伊札里斯嗰個係克拉娜家姐，其中一個七魔女，，放心殺啦

清出門入面堆騎士 同佢講野會送隻戒指

按右掣？

星期五六日瘋狂玩
最深刻係喺書庫刷6眼三叉㦸刷咗成兩粒幾鐘 人都癲

真心問有無人有多個克拉格魂俾我合把克拉格的魔劍

唔小心合左把渾沌之刃

有個giant dad好中意camp溫床門口

拎抗雷盾換抗雷裝 eg.哈維爾
擋完有得劈就劈，基本上唔閃避都唔會死

想請問各位巴打...用緊黑騎劍,應該升力量定敏捷? 同埋最多用到去邊度呢呢把嘢...
仲有升級用啲石好似幾難打到...應該用返普通易升武器係咪好啲?

我初期都已經可以升到+4

咁升力先定敏先好啲...主要升咩有無分別?

睇你後面想玩咩 如果想玩哈維爾就要力
果粒石去到病村低層可以去大樹洞再去灰燼湖刷d蟹 如果唔係就要等到去白龍希斯果度先有果d蟹刷
仲可以去烏巢換 夠你+4 打左開波d蜥蜴再換埋其實已經有+4 開波已經係割草mode

悶悶地 有冇人一齊打dlc

銀騎劍好用過黑騎？

兩把都唔係最好用
其實你鍾意就得
一把快，一把大力
銀騎好似可以附魔

呢度我刷咗半粒鐘搞掂

雖然有啲嘢未明...但唔該晒巴打...

黑騎武中期好勁，後期可以試下其他武器，大把勁過黑騎

我喺個“乸”位拖著打,盡量唔撩後邊嗰隻。

月光大劍同克菈格魔劍

克菈格又型又快

巴打
我有時用r1 打完會向後碌左下
但我都唔知係點解會出左
可唔可以教下路

你按咗r1+前
平時係踢腳，呢把變咗斬+碌後

what a lucky bastard

單挑抽得贏黑龍但係斷唔到尾

去人地度幫打黑龍斷尾會唔會跌埋把劍俾我？

唔會 不過可以搵人扔比你

你幫我打條二周目 打完我扔比你

金蛇+10人性
我覺得已經好耐

屌 壞save 白打左半日

初體驗sl77打黑龍馬努斯係咪太低？

3lv都打得贏

睇你點配點同把武器升成點

鬼唔知sl1都打得贏咩，初體驗又唔同講法

戰斧+15
血25 持25 力30 敏28

打馬老師夠氣碌就得

初體驗用斧咁短距離可能吃力

夠做啦

你自己都識講
個個人實力唔同
s

未，我睇你地話要去敲鐘，唔知去邊

打鐵佬個位上返去打教堂

去返教堂,部lift隨離上

新手打唔好計lv數打pvp啦
最緊要過到關

即係一開始唔應該咁快行右邊 ?
D 火無得傳送要跑真係好大獲

即係番去傳火祭祀場?

yes我白金完開隻新既黎配點好過

比你壓等入到去都無人
見過1lv人下下盾反打爆你

第一次係肥瘦門口隻黑眼震無入侵到
之後依家用黑眼入唔返
無得幫防火女報仇
點解咁

未試過喎

變返做人未 ?

好似活屍都用得

我第一次玩嗰陣誤打誤撞去左拎巨人骨頭把大劍
之後黑騎跌落街死左畀左把大劍我
兩次意外

有冇人用keyboard玩架

1-3都用keyboard, 但今集keyboard控鏡變得超慢, 侷用mouse

黑騎武同萬能匙 both

注緊火俾人背刺秒殺

打完九頭蛇，重登過幾次都唔見困住幽暗公主隻金色結晶怪，係咪中咗bug入唔到dlc㗎啦？

鐵匠個火行返出去附近間教堂，上面有得打石像鬼。
打完就去初見火龍橋附近度門開鎖(前提係冇漏執條鎖匙)

左邊個狀態係咩？打人低攻左

點解除

武器就爛，用修理光粉

如果打黑龍前殺咗戈夫會點

佢係好入架喎

唔得 我無武器都仲有個箭嘴

其實未有傳送前，最好喺開頭去打牛頭路上見到個商人買修理箱(有啲商人仲會賣強化箱)，就唔洗煩

你要打完圖書館門口隻golem先有

記錯, 冇嘢了

果隻打咗幾次都冇跌dlc個item
咁會唔會係因為我放咗王器先去打九頭蛇？

你要救咗公主佢先會跌

我係放左王器先打，佢個位置係湖好入，你有無行到最盡？

有，喺條梯果個位重登過幾次

試下去其他地方坐下火咁唯有

會唔會係我理解錯個步驟？係咪應該咁？
1. 打完九頭蛇，重登會見到金色結晶怪，打完佢救幽暗公主，跟住同佢講幾句
2. 書庫門口打藍色結晶怪會跌入dlc個item

dlc boss 4周目打後就開始痴線 唔用內潛真係打到出年都未打得死

屌，原來自己on9咗，搵到隻金色結晶怪啦

屌原本個火有5支水
掛多左5支水，即係總數10支
之後入侵人
到出番黎得番5支

畫中世界去boss度門個機關係邊

係下水道 好多車輪仔果到 好似係

搵到了

用pyro sl1 都打得贏

除2, 印象中同ds3 一樣

其實識路嘅人, 冇master key都可以skip左羊頭同貪食龍

俾我一開始真係唔會打貪食龍, 打黎完全冇用咁(打完叫做易d 攞病村把武士刀囉)

羊頭其實都可以打完蜘蛛女先打, 反正蜘蛛女可以召npc幫

btw, 近戰打羊頭最簡單係去攞套石制盔甲, 入到硬坦殺狗, 再上高地換輕甲撚隻羊

我係指原本世界有10支
入侵完人出番黎得番5支

是旦啦, 反正都冇人會care出黎有幾多技

唔否認個system on9

辛苦過完病村, 古城M到又想棄驚

條匙邊到拎，我都唔知有無拎 打完石象鬼先算

過完野豬個閘後面，入去教堂前果條長樓梯度
教堂有LIFT返去 傳火祭祀場。

打完BOSS？

Shadows die twice
左手假手 又烙印戰士

直抽仁王

fromsoft新驚應該係整黎打仁王臉

啱啱打完阿爾特留斯, 打完見到佢留咗個盾保護隻狗, 個劇情同氣氛好LA 正!

狼黎架

真心

宣傳下隻新作

擺明串鳩仁王

仁王個ending 擺明係會出續集
而家都唔知點算

仁王爆一次機就ok,刷刷刷就不了

似係bb feel玩速度

我指新手唔應該拎黑騎武同萬能匙
自己撞下路先好玩
識玩打完牛頭 用萬能匙直衝鐘塔
再落小隆德用萬能匙行病村後門水車直落打蜘蛛
唔洗1個鐘可以入賽恩古城

有得格劍
睇落似冇得碌

有得飛黎飛去

如果去左dlc先搵左隻狼， 之後就去黑森林打狼會有特別劇情，好撚sad

最快係一到羅德蘭就落去飛龍之谷, 經黑森林上教區鐵匠個火, 再sen's gate skip 入古城

新手真係唔好玩黑騎武

勁，出返隻 日本背景
但係囡囡 model 都仲係暗榮 贏
如果有 illusion 質素就 爽

黃蜂戒加critical attack damage，但係基亞藍雙刀無得parry

Soul Select

背刺佢

基亞藍個角色係玩刺殺架嗎....所以佢黃蜂戒for佢背刺加傷劇情上好合理呀

我就係行呢條路
玩完DLC , 今晚會返去打SIF

我cosplay基亞藍嘅話隻戒有咩用

背刺囉....DS1無限背刺咁實用仲問

左手黨之復興

開頭d野 全部一下秒 玩壞手

關左手黨咩事

其實無所謂啦 一週目好多武器都做到一下秒 執到咪用囉 係覺得唔駛特登去刷黑騎士啫

刷首抽😂

講笑
近排睇得RangerEast開台多

終於完成斷尾地獄

白龍條尾最難切

斬斬下發覺斬錯緊佢d腳

白龍同黑龍都好難

利申斬左

爆左機，而家個人好空虛。

好後悔做唔完洋蔥頭個quest。不過要用幾十隻humanity 開shortcut，唔睇攻略根本無可能完到。

呢隻game就係輪迴
要你不斷死不斷努力

係時候砌build試新武器

洋蔥係咪點都會死？

最後都是死左

見到佢絛屍唔知點解有d傷心

下週目殺左佢先

我懷疑比個女殺左

如果喺Izalith殺晒下面4+1隻大口吸塵機先同佢講嘢，佢唔會跳落去找死，仲會送魔火雷三合一防戒俾你，但好似之後就完劇情，冇咗Ash Lake嗰幕，所以冇咗titanite slab

王城一肥一瘦 變左巨人好難打

唔使懷疑，佢個女講到明佢hollow咗，所以殺佢

有冇巴打依家幫手打

想召人

大比卡超難過大卡比獸
枝槍又長又快

想白金就勸你一週目打死肥佬先
二週目翁斯坦變大隻真係難到仆街

要攞佢戒指一定要先殺肥

玩二週目,睇攻略做返哂D NPC劇情啦,順便去深淵大蛇度加入誓約

我無特登刷，可能見我死左幾十次先跌俾我 ，連山羊惡魔把嘢都跌埋 ，但又有咩用吖，都唔知之後升咩好，新手最慘係無方向....俾啲youtuber左右諗法

太自由其實好難決定
不過又無咩所謂既講真
第一次玩亂升都得
升到夠打爆機就得啦

有無人玩居合刀, 好撚正

全GAME最型係邊套衫?

想問吓大大們鳥巢果度最多換幾多粒石，諗住升到把黑騎劍+4先，而家有+2...

基亞藍

火屬打刀

點樣一打3 金閃閃？ 人性剩返10幾粒啦

拉佢哋上落樓梯，等佢哋打直排
金閃閃喺最前就引佢打，然後parry佢
兩至三次就搞掂

我都係樓梯戰法
不過係跑到佢地得一隻好近自己先出刀
後面一跟貼又繼續跑
上上落落

開shortcut係\[T]/個劇情黎喎

洋蒽仔都關事架，而家覺得袛畀

其實兩個近戰冇想像中咁猛攻，行到近一近先起手，可以圍住佢地3個轉圈(甩lock跑)，法師會企定定soul arrow，跑啱位放甩兩隻近戰去劈法師一兩刀，好快變1打2就易打晒，最緊要全程唔好貪刀，劈完就跑

屌本身係病村想跳去執，點知跳左落營火果層 上唔返去執

王城一肥一瘦

解決左，之後應該去邊 攞左王器，除左傳送仲有咩用

終於搞掂啦你
鍾意嘅可以正常地交俾Firelink條蛇
唔鍾意嘅可以去打大狗狗->小隆德

大狗狗係咩

白貓約嗰到第一次傾計
手快快答問題按咗否
之後佢係咁叫我滾出去
係咪無得搞

贖罪

去贖罪

呢個位睇中文我成日都唔知答是定否

Darkroot Garden 大佬巨狼Sif

係咪公佈左新作 中文係隻狼？

居合刀係咪全GAME得一把？？想升為渾沌王武，但會無左居合刀？

東方的芝有賣

我放左王器先打大狗狗 會唔會有唔同劇情

最簡單梗係射箭引一件埋黎，逐隻打

講錯打刀
你可以用打刀升混沌

打咗烏拉席路先打希夫有少少劇情睇

一trigger就會三個衝過黎

夠遠就唔會
我用黑弓慢慢試啱個位

我用戈夫弓一箭推走佢, 三個都無反應
射頭窒一窒, 又無反應
直接射死佢, 嗰2隻先衝過黎

真男人一打三唔洗講野

真男人係單挑
3個圍1個算咩英雄好漢

打完病村個流程有冇去到3份1

唔小心trigger 哂就用左右兩條樓梯上上落落自己搵位逐個擊破

敲哂兩個鐘的話應該有3份1

應該無

想問下巴打們點樣召fd幫手？

敲左兩個鐘後感覺先正式開始,但已經玩左幾耐下

淨係衝主線應該有，玩埋畫中世界，灰燼湖，烏拉席路呢d就肯定無

我以為病村已經夠深, 仲有得再落惡魔遺跡, 再諗返傳火場行落黎真係好撚痴線個地圖

最快要打完牛牛, 問太陽戰士攞左白蠟石先
先決條件:
1. 「該區域」的boss仍然在生
2. 你係人 (左上角個數字係白色, 灰左代表你係不死人)
3. 你朋友用白蠟石喺地下寫左名

可以同fd set相同密碼, 咁就會只見到同密碼的名

你漏左唔使load呢個point

全boss全地圖的話
我覺得過左皇城舍中期考試先叫1/3

係喎, 好難想像係10年前既驚

成日搭𨋢都偷偷哋load

點解老手會咁吹奏ds都係因為幅地圖
喺巨人墓地見到灰燼湖, 地理上係完全合理
打完月光蝶上到塔頂, 你可以睇曬成個黑森林同不死區

第三代個地圖都有啲求其
第二代就唔撚講啦，推土塔搭lift上去鎔鐵城
一代真心地圖係無得頂

係咪個fd係同一個地方用白石寫左個名
我去同一個地方就可以見到朋友個名？

Agger 連貫性冇得輸

希望隻新作又可以比到驚喜大家，創造新一個高潮

最鍾意用咗Arch Trees呢個概念造世界，成個Lordran喺由上至下環環相扣

想問我拎左黑暗之手，依家可以吸npc人性，有冇話限吸幾多次？一個npc計

個個npc唔同, 吸到唔加人性就得

係，你係活人就會見到

me too

上番火祭場，再行底層落番去

無記錯有路上返去架

有
因為我都係之後上去執返

理論上 等級唔差太遠就得
同埋 落印果個 先要拎白臘石
召人果個 變返人身就得

灰燼湖果度真心痴線 唔駛講野就解釋埋玩家只係其中一棵世界樹既不死人 召喚既玩家其實就係其他世界樹度既不死人

呢個係點解讀到 真心唔識

求解說

因為湖果度有好多棵世界樹

第一個火行前少少有條梯向上爬
上到去有2隻怪，一隻喺個缸入面
一隻望住個崖
唔理佢地向後行有條木
過左對面有一隻怪
隔離有條梯，上面有三隻怪
上梯後轉左，有分岔路
行右邊嗰條就係跳居合刀個平台

唔係世界樹的部分根黎咋咩？
如果係，應該見到好多個灰燼湖先係架

用緊，真心好正個design

你岩，係好多根先岩

係唔係打完亞爾特留斯就可以有佢套裝 好撚型，同埋我一周目 應該幾lv去打

我40打左
其實無所謂，你食得起一下就得

其實我唔識點去搵佢

係, 不過你冇Boss咁大隻, 著上身其實冇想像中咁好睇

先救公主,放完王器之後去圖書館門口打隻crystal golem會有嘢跌,拎著舊嘢去救公主個位調查就入到DLC世界

我暫時完雙王之後有王器，但係唔係應該要放置左佢先，公主就救左，但圖書館係邊？ 我係唔係應該上網睇下

最大問題係無ds3咁高性價比
今集緊貼返個故事
artorias套甲侵蝕得太勁
低防又唔輕
相比起黎同class的基亞南優秀好多

其實個幾星期前已經打到雙王完左去完繪畫世界，跟住就無哂方向 唔知應該去邊同打乜野就暫時棄左game

anor londo個火一出左轉，打完兩隻豬
搭lift上二樓就見到
唔放王器入唔到圖書館

小隆德
地下墓地
圖書館
惡魔遺跡

基本上未探索曬既地方都去探索一次應該就OK了

小隆德我打唔到d鬼 又升唔到神聖武，因為我唔小心打左個教區鐵匠一下

仲要打完地下基地先去到個dlc

墓

唔限次序，有4個地方可以去啫
女鬼可以去小隆德門口執一時咀咒 (朱古力)
用左就打到鬼

係唔係去打完地下墓地先可以去圖書館？

唔洗

咁點入到去圖書館

放左王器就入到

岩岩上網睇左，明白哂 唔該巴打

是咁斷線

咩事

但如果我未打完小隆德，兩個墓地，惡魔遺跡同圖書館既話，順住dlc落去打薪王係咪都照完隻game

墓地，遺跡同圖書館都係必定要打 冇得skip 小隆德就可以唔打

要打哂4隻boss收集三個王魂先可以打薪王喎

原來係咁

講錯左 小隆都冇得skip

隱形加靜音戒指 背刺 完

發覺雙手巨劍仲好

墓王劍太慢,黑騎劍攻距短

原來第一集盾反咁易..
Final Boss 反到佢死

以前玩dark souls 2 乜柒都反唔到

Ds2人物模組太膠 玩落佢無乜手感
飲果粒橙又慢
感覺似玩緊第二隻game
不過遊戲時間真心好長 每日平時收工返去玩嘅
話都夠你玩幾個月 佢有成3個dlc噉撚多

要加點先飲得快

有冇巴打想一齊打 想刷魂

大家會點解刷人性？

多謝你
不過好撚淆，算啦走咗了

anor londo 個火一個唔小心 劈左solaire 一野

局住我spped run直接打王
拎王器傳送返去告罪
仲洗左成兩萬

頭先唔小心hi白蜘蛛女果度隻蛋人，佢開始攻擊我，我殺左佢，同埋比佢吸左一下，返左火祭個角色開始R背脊，係味會變蛋頭人

同埋係味要返去神父度贖罪？
因為我想比30個人性蜘蛛女解太陽騎士個支線

係咪

打錯字姐

贖罪唔會復活
殺左佢好似唔影響你入蜘蛛教

冇錯

變左 食粒藥落左佢先

打刀同埋居合刀大家會點揀？

全武器獎盃有冇list?

屌啦星龍女條尾好難cut呀

睇你鍾意邊把moveset啦,我居合入手先就玩居合,打刀用嚟合混沌

好悶 有冇人一齊打

悶悶地開緊隻SL20瘋狂幫人打牛頭

多人召咩？ 我係亞爾特留斯度畫印 半個鐘都冇生意

壓到20，用+6武，喺給burg同parish都多人john

但睇嚟又死server
放唔到白石

古城執完雷電槍，搭lift上去，但道門鎖咗開唔到又冇第二條路，係咪行錯

跌落下面條樓梯，向上行

明明就有條路都可以睇唔到

不死教區鐵匠死左 邊度可以升一般武器上+10 好想升把大劍

呢個好笑

睇怕無左條友無唔洗旨意+10

做乜尻個個都走去砍NPC

貪食龍咁易打無所謂啦

個主角終於識跳

個人認為係哈維爾

利申升左50力全身哈維爾緊

難在地圖上...

只計衫我覺得係omstein
得呢集佢件衫係有頸鍊
成套黎計，應該基亞藍完勝

其實打佢好快
豬肉佬後面跳落去
打死大老鼠去盡頭瀑布
靠左sir落去就boss房門口

離開遊戲
new game

會唔會係企左喺灰色地帶或者畀人入侵緊

白魂受唔受武器+值影響？
我只知入侵計

王城巨人鐵匠應該都食大塊餘燼？

用+5打fun fortress

終於到左亞諾爾隆德, 好感動

我都好想知，劈完有後果都要劈落去………

怒刷廢都隻無臉惡魔中,真係好多血...

白金左
大家加油

復仇之證真係好難刷
3周目80lv 入侵親人個個都玩暗術
俾人噴兩野黑暗口水就88咗
但又唔想刷鴉人

del save重玩

鴉人其實都幾快搞掂

好過3果時刷銀騎 諗起都想嘔

墮蛋藥

其實打刀係最快入手，剎左商人就掉

唔殺商人，快手買 亞爾特留斯 徽章，搵白貓 入森林團，病村水車度就有得買

見到 貴重寶箱未？

點解唔殺？不死區就有得用打到啦

有無巴打幫打4王... 113lv 3周目...
我想死

咁鍾意殺NPC………
起碼行到去鐵匠度先返去好殺佢

有無人ps4斷到仆街

初期要用打刀緊係殺佢啦 買哂佢d野再殺

重開就得

琴晚都係狂斷

113都打到想死
你咩build，主要輸出係點？

113 冇min/max 嘅話唔夠lv 啦

重點係煩, 要去殺魔法師先, 打完又冇好處, 點解唔直接打曬其他野先打貪食龍?

原來二周目先會出現d墓王入侵既紅怪 唔怪之得一周目一隻都無

一周都會, 睇你好唔好彩數畀人抽中

一周中都唔會出紅怪

個刷魂大法係咪hotfix左
綠色bar出在字但係飲水都仲係飲水無魂出

邊把王武最好用

克菈娜魔劍
敏高就正

唔好再講啦，手殘揀左混沌魔劍呀

要等二週目

仲有 10個人性

PVP 有無話昇到幾多LV 就要停?

睇你咩區玩，各區lv不同
另外PvP正常最盡會升到125

駛唔駛活人狀態？

唔駛
有10個人性攻擊力就最大
一週目可以當無雙咁玩

我用咒術 - 內在潛力+引燃烈火一吓就燒斷佢老尾

開始病村之旅

想刷人性，去邊度好呀

有冇高手帶路打小隆德？

早期底層老鼠
後期烏拉席露底果d人性鬼

無蜘蛛盾想打病村?
咁你老豆都變鬼佬啦

夜晚就有

但都要自己開左水閘先召到人
唔係的話當呢個區域無boss無得召

我都無
條血咁長夠做啦

最煩係要爬梯上去搵條契弟拎鎖匙
焗住清場

未打到dlc

我多周目之後都係直接係屋外射死佢拎KEY

撐高poise拎雙巨入鬼屋無雙清場

女鬼唔難打呀，一下一件呀

上集打到七周目 比D女鬼一野秒 你入埋我個份

夠紫花球咪得囉

一週目係易嘅

唔係喎，有都無用到，俾人打一樣中毒，用返草紋盾碌多幾下咪仲實際...

11個普通毒
5個劇毒
唔知夠唔夠

巨人墓 水池無限小骨頭

第一輪未救公主就放左王器，係咪已經入唔到烏拉席露？仲有係咪殺左混沌公主就開唔到落廢都條捷徑 同埋想問下太陽蟲係咩位置

用緊+10居合刀, 合唔合混沌之刃好???

唔會, 一日未救公主金色水晶人一日都會喺度
但好似需要一隻boss黎推動之後的事件

太陽蟲響惡魔遺跡肥仔boss霧門前轉右,要開左廢都捷徑先

夠嘅, 前題係你知道曬邊度有毒箭佬

舉蜘蛛盾防毒

原來冇,冇睇到上面啲留言3

其實我真係唔明做咩個個都要殺人
ds1得1,2個npc唔係好人黎
一陣又殺andre, 一陣又殺quelaana
而家仲要殺最可憐的白GG女

唉今晚打老鼠刷人性，打夠開廢都捷徑先正式打廢都，救太陽騎士

Sad but true

但係行晒成個夾縫森林都見唔到

打死隻九頭蛇,之後行入個湖邊邊登出登入,就有隻金色結晶人

好耐之前打左，金色結晶係咪係左邊行過去樓梯個到定右邊？我左右都去過都唔見，書庫打結晶怪又無出頸鏈

如果唔係一打完條蛇就行過去隻golden golem度
無可能見唔到佢
好多人都以為自己已經行曬
探索下每一個角落啦

between
以前ds1最多人問的黑森林問題反而係:
1. 點打條蛇
2. 點打npc
3. 點打嗰3隻肉彈戰車

見到條梯再沿住牆邊繼續行, 唔會跌死架
一係你一早打左, 條鍊喺身上

吹水

Undead咩情況下被殺後會hollowed? 救主角出不死院嘅騎士死後(明明有Estus喺身唔飲)一段時間hollowed，你郁手殺嘅npc例如頹廢戰士、金閃閃、白教Petrus死後直接消失冇hollowed，身陷病村嘅大沼咒師、被囚禁喺書庫嘅聖女就疑似在生時直接hollowed？

我感覺喺Undead有幾種狀態
正常人死後被黑暗環詛咒復活成不死人，保有人性、肉身、生存意志：太陽戰士、洋蔥、帕奇
不死人被殺死/略奪人性後復活，肉身腐爛，但仍然保有一定程度意志：主角、男女商人
死後被略奪人性，甚或在生時已失去意志，身心徹底轉化為hollowed，喪失理智：魔法師、聖女護衛、連古城斷橋商人都有呢個在生hollow化跡象

可以愉快地jolly cooperation賺人性吖

幫手打boss會有？

有吖，入侵都有

明了，即係ds3 既餘火咁，謝

咪係囉，賣嘢俾你果D 諗都唔諗就劈落去

仁王2 vs 隻狼

1. 初始之矮人的後代因為初火既減弱而獲能不死的能力
2. 環印騎士身上的黑暗之環係來自葛溫的火之封印，主角身上既應該都係

個人睇法不死人有3種狀態
1. 有人性既狀態
2. 冇人性，但仍有理智
3. 冇人性，冇理智
不死人點殺都唔會死，但會因為死亡漸漸失去理智
主角(玩家)係克服死亡，意志堅定既不死人
而棄Game既玩家就係Hollowed，有冇Estus 唔係重點

既然不死人不死，點解有d 不死人NPC會直接消失?
個人認為係因為，每個不死人都有自己既傳火世界，偶爾會交集
殺咗不死人NPC可以係斷絕咗雙方連繫

黑騎士戟/劍 混沌晾衣長刀 月光大劍

請問入左「白貓教」後，可以先選擇入其他教嗎？我睇攻略話有個隱形忍者會跌「暗沉木戒指」，如果轉教會，殺左個忍者，再轉返白貓教得唔得？

另外，而家唔知先去「王城」定「地下墓地」好，邊個易打d，去地下墓地係未要「聖武器」先打到？

可以轉教,但殺左個忍者要去石像鬼個塔搵NPC贖罪先可以入白貓教

去王城先, 地下唔一定用聖武,但要有照明(太黑)同殺左提燈啲怪先可以殺到啲骷髏

純物攻打4王最痛
但偏偏你又係黑騎武
試下食個內在潛力打唔打得切

唔可以轉教，一定要白貓教先見到忍者
殺左人再贖罪係可行
希望你唔係太高lv

地下墓地同巨人墓場唔同喔
好少可會打左地下墓地再上返黎
通常都一次過打埋巨人墓場

地下墓地唔一定要聖屬武器
但殺死骷髏法師之前骨骨會不斷復活

全部都唔夠攻啦, 黑騎系就實唔太夠, 混沌升級都一定唔夠, 月光大劍呢d split damage嘅武都唔會夠攻

基本上得+15武/結晶升級會夠攻

仲有記得用內在潛力同spell enchantment

直接最頂有個位兩野可以跳到最底skip曬成個地下墓地

ds 根本上唔要求你殺曬所有怪

殺一個忍者同殺全部白貓教npc所賠既錢係未一樣

二週我都會
唔正常推落去，會少個鐵匠

無記錯
贖罪所需的魂量係根據次數同你的lv而定

我都唔想,但唔殺基亞藍同戈夫就攞唔到佢地件裝

即係入左白貓教就無得「擦魂」嗎
另外其實入白貓教有咩著數？
係未入左白貓教後要去一次病村同那個大刀隊長傾計？

落去搵毒撚王頂唔順換咗銀騎槍
屌強化棍扑落去成日打空

力敏40 唔升智信, 咩劍最高DPS?

呢個鐵匠二周已經唔多有用, 而且都有shortcut去, 冇必要打怪

係
入左白貓教，黑森林堆npc唔會追你
戴左白貓戒會隨時被召喚過黎守護森林
即係入侵玩家
東方大叔一入教就會見到佢企左喺白貓房門口出面
同佢講完野佢先會落病村賣野

暫時詛咒 呢個道具邊個可以搵到？

咩short cut去到鐵匠
其實打怪都係呢隻game的樂趣黎

小隆德第一隻女鬼個位有6個
傳火祭祠場去底層條捷徑
沿途不死女商人有賣
打女鬼都會跌

話時話，果3隻肉彈戰車今集好似得番一隻？ 你地係咪咁？

唔係喎, 3隻

你好似我咁咩build都打爆過N咁多次就開始想skip左唔想打嘅位

鐵匠其實唔太算shortcut, 只係跑跑跳跳轉橋再跳去大鐮刀果度

我真係得一隻，可能中左bug

克拉格魔劍好型

無介紹錯啦
提升遊戲體驗呀

我ds1都有1隻17週的法師
1雙23週的戰士
同一隻8週的信仰戰
呢次都3隻4週
我都會正常行曬

點開先

我ds1 玩過弓/dex/str/dex faith/dex int/int/faith/crossbow/lv1/quality/pyro, 仲有好多唔記得, 有d 位真係玩到skip 得就skip

有無片教搵契分拎鎖匙

探索下
清曬女鬼先行
引女鬼出空曠地方打

好黑好驚 求帶路開水車

一日唔開無得召

啲人除左係烏拉席路玩入侵仲有咩地方?

啲人好勁

黑森林都好多

終於

條黑龍好難斷尾,有無咩好方法

今晚打完蜘蛛女之後，諗唔到去邊，就去左打地下墓地，因為古城啲怪好勁，諗住攞左秘密議式先，點知新手中晒伏，2萬幾魂唔見左，之前病村又係中bugs死完執唔返，無左萬幾，而家打完地下墓地，應該入王城先定點呢？

打王城拎王器先

古城怪都勁咩 已經冇乜怪

幾萬濕碎啦好快賺番
有得去王城梗係去王城
得電武得天下

古城係地形仆街姐
怪唔算勁

新手打乜都死幾次，你想唔想做知我打黑騎士死左幾多次？打離群死左幾多次？最叻係打蜘蛛女，無死一次過......

我一次過1召晒玩家同npc靈魂嚟幫拖，飲幾支水食花生過左咋

睇啲youtuber 打轉到頭暈，又機關，聽晚希望過到啦…

有無巴打有 全寶箱怪既位置 想拎個頭

一開頭可以睇片
開左個火再自己探索
開始記到路既話都幾好玩
覺得探索完就再睇人gameplay
睇有無野漏

今日岩岩過完病村+古城

anor londo第一個火出黎左轉
有兩隻巨人守住，右邊個寶箱
我次次都係刷呢個
通常10洛伊得護符左右就出到

王城係咪得4個 我應該都清左 我見話全部清必定有一個 都唔知少左邊隻

唔止，第二個火中層有唔知3-4個

與其殺左佢黎搏不如掉洛伊德護符
1.用拳頭敲佢起身
2.等佢完全起身掉護符
3.佢會嘔道具出黎再瞓返教
唔嘔就繼續loop
第一次會嘔寶箱本身的道具畀你
第二次開始隨機出寶箱頭
戴齊金蛇戒同10人性刷啦

我都要搵到第隻先得
我都無咩區未打 繪畫世界有無？地下墓地同巨人墓地？ 大樹洞？ 我得呢三區無搵過

得古城，皇城，書庫同dlc有

敏捷咒術號黎講, 敏捷係咪一定要加到45 果5點黎換取施法速度最大值?

射箭啲銀騎士我屌你老母

建議 盾反
行右手邊打右邊果隻先

建議舉盾等佢自己跌死好過

我有寶箱頭